求現職卧底入一入黎

我想問下卧底係咪都要供強積金？
咁卧底俾佢上司扣起佢份糧 係冇得去投訴？
咁卧底之間又有冇工會 爭取更合理福利？

唔答 驚自爆

逆向思維咁諗 好似入警隊做臥底有保障好多

有無得放紅日？

食兩份糧

跟target個公司
申利，做緊

我地會隊呀頭出黎

有強積金

大佬分花紅可唔可收?

啊頭都係黑警
你唔乖 甚至唔肯提供13歲女佢屌 佢隨時爆你出去

暫時自僱 出現金

咁咪同時供兩份強積金

25仔係咪都係25號生日

大佬比你夠膽唔收

廿蚊唱k？